加人工之人性

比你揀邊個你會開心d

同grade同事加10% 你加6%
同grade同事冇得加人工 你加4%

現實唔會知人底牌

假設所有野開晒出黎

雖然加少2%
但係多過同事 4%感覺上 好似值得開心多D ?
輸錢贏心理

梗係前者
同事加幾多關我撚事

咪就係,

有料就轉工啦